原來段關係一直都係自己認真咗

其實你一直都當我係咩

甚麼都不是

原來一直係自己太認真

認真你便輸了

原來自己一直都係水泡

唔甘心咪快啲退出此遊戲

最憎人當人水泡賤人！全部都係賤人！每個人嘅感情都係認真的，畀人當做後備係踐踏人

認真嗰個on9啫

睇你個名就知

一廂情願自作多情

喺愛情嘅世界入面 係唔係認真便輸了

好似一場邊個中意對方先邊個就係輸家嘅遊戲

你認真唔係唔得
前提係對方都要認真

咁認真做咩 人地當你玩具咁玩咋